長沙灣黨鐵站好多查飛狗捉人啊

又話前線職員係黃嘅

一律當狗咁撚佢地啦，捉得咁開心

推比手足睇

呢個女人仆街食
捉9我
專捉後生

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

大佬呀唔好搭港鐵啦
隨時出軌

前列腺就黃

尿就黃啦

隨機查飛定守閘？

一見到佢哋行埋黎 即刻跑 就算有拍卡 都要佢哋跑番幾層樓梯先

唔好搭最直接